喺香港點先可以出名

除咗做埋啲on9嘢上新聞之外，點樣先可以 喺香港最快出名?

做唔on9嘅野上新聞

有精神病

做烈士

打鳩7婆